盲人係咪唔打邊爐

肥牛又睇唔到變色未
丸又唔知浮係邊個位
連個鍋都唔知係邊 野食擺位又唔知
佢地係咪唔打邊爐的？

同埋 想問盲人點睇信 同埋check e-statement

聽風辨位

你覺得連登仔全部都盲既？

盲人上飛機咪好悶
盲人點知天光定天黑出面

食 因為眼不見為Jeng

用鼻

叫導盲犬幫手